[
    {
        "randomId": 675
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]